

    ll='ls -l'

    swagger-up='cd ~/docker/swagger/ && docker-compose up'
    swagger-down='cd ~/docker/swagger/ && docker-compose down'

    hoverctl start
    hoverctl logs
    hoverctl stop

    spring

    h2-up='cd ~/docker/h2/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    h2-down='cd ~/docker/h2/ && docker-compose down'

    casandra-up='cd ~/docker/casandra/ && docker-compose up'
    casandra-down='cd ~/docker/casandra/ && docker-compose down'

    mysql-up='cd ~/docker/mysql/ && docker-compose up'
    mysql-down='cd ~/docker/mysql/ && docker-compose down'

    postgres-up='cd ~/docker/postgres/ && docker-compose up'
    postgres-down='cd ~/docker/postgres/ && docker-compose down'

    mongo-up='cd ~/docker/mongo/ && docker-compose up'
    mongo-down='cd ~/docker/mongo/ && docker-compose down'

    redis-up='cd ~/docker/redis/ && docker-compose up'
    redis-down='cd ~/docker/redis/ && docker-compose down'


    nifi-up='cd ~/docker/nifi/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    nifi-down='cd ~/docker/nifi/ && docker-compose down'


    zookeeper-up='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    zookeeper-cli='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose exec zookeeper-cli zkCli.sh -server zookeeper:2181'
    zookeeper-down='cd ~/docker/zookeeper/ && docker-compose down'

    zeppelin-up='cd ~/docker/zeppelin/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    zeppelin-down='cd ~/docker/zeppelin/ && docker-compose down'



    rabbit-up='cd ~/docker/rabbitMQ/ && docker-compose up'
    rabbit-down='cd ~/docker/rabbitMQ/ && docker-compose down'

    kafka-up='cd ~/docker/kafka/ && docker-compose up'
    kafka-down='cd ~/docker/kafka/ && docker-compose down'



    nginx-up='cd ~/docker/nginx/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    nginx-cli='cd ~/docker/nginx && docker-compose run cli'
    nginx-down='cd ~/docker/nginx/ && docker-compose down'

    oauth2-up='cd ~/docker/oauth2/ && docker-compose up'
    oauth2-down='cd ~/docker/oauth2/ && docker-compose down'



    prometheus-up='cd ~/docker/prometheus/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    prometheus-down='cd ~/docker/prometheus/ && docker-compose down'

    grafana-up='cd ~/docker/grafana/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    grafana-down='cd ~/docker/grafana/ && docker-compose down'



    efk-up='cd ~/docker/efk/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    efk-down='cd ~/docker/efk/ && docker-compose down'

    elk-up='cd ~/docker/elk/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    elk-down='cd ~/docker/elk/ && docker-compose down'


    solr-up='cd ~/docker/solr/ && docker-compose up && sh runner-cmd.sh'
    solr-down='cd ~/docker/solr/ && docker-compose down'